林鄭：Noted with Thanks！整個鬥委會你地嘆！

和理非食得架

準備下一波開花攻勢

一字記之曰：裝修

確定今朝叫停勇武開花是弱智

香港人請認清個現實就是除左裝修佢睬你都傻

不過既然咁多位手足話勇武要療傷, 咁沒計啦 但是邊條仆街再停開花就是鬼盡快組織開花

不陣地 不硬碰硬 不夜晚打 快閃裝修

題外話：建議12月1日舉行和理非全港性九區遊行回氣

區選贏左是BONUS！

記著我地嘅Bargaining tool就是攬炒！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

其他是輔助

4位手足比完正評唔推是咩心態

推

7位手足

推
唔好俾佢停

之前開POST
【前路】12.1 舉行九區同步遊行！誠邀曾經舉辦地區遊行搞手入紙申請！

終於有人留言

Push

Actions speak louder than words

點解沒人推

啱，非主菜
我係要小喇叭呀！

其實和又好勇又好 條撚樣都係唔會理你
根本自閉症黎
但我地效果係浮現緊 所以咩方向都做左先好

為我地抗爭 注入新動力！